懷念梁振英揮手區

Gchi

永遠懷念

振英同志要做國家主席

習豬頭要打靶了

懷念689
衲仔與我常在

支持梁振英做國家主席
取代習近平

沒有梁振英，那有習近平。

別以為習近平是總書記，沒有梁振英，他什麼都不是。